# Технопарк Mail@Ru#
______________________________
##Курс: "Углубленное программирование на C++" ##
 Семестровый проект: **игра "Быки и Коровы"**

>Быки и коровы — логическая игра, первоначально задуманная для двух игроков, но с появлением компьютерных версий стал превалировать вариант, когда один игрок отгадывает число, задуманное программой, то есть играет в одиночку. Варианты игры могут зависеть от типа отгадываемой последовательности — это могут быть числа, цвета, пиктограммы или слова.

* Ubuntu 12.04
* C++, gcc
* QT 4.8.0
* Qt Creator

![Alt text](https://bytebucket.org/MarinaaaniraM/tech-mail.ru-_bulls-cows_game/raw/67434c3f400500e02bf122b27242ee405bd8adbe/resources/other_pictures/preview.jpg?token=89ac4c1af1a9a672db314b6196de970860453f7b)